新移民網上求肝單嘢咩派彩？

有冇青知道？訓唔著突然諗埋啲無聊嘢

我果時睇完個post 有問過d 醫生朋友
原來醫生真係會就病人既意願唔俾家人捐
btw 哩個只係其中一個因素
都有可能係班仔女仆街唔捐

唔理佢捐唔捐，但條now 仔用哂共產思維棟9人捐肝，歪理連篇，想知最新派彩，十日都嚟，冇報紙講

最尾一刻通常都有好消息

係 因為班醫生其實都好想有得做

最浪費係做完之後身體排斥死左

唔想仔女捐有咩問題
唔想仔女辛苦唔得咩
班仔女出嚟就人三唔識七捐就戇鳩嘞